+++
title = "删除任务记录"
description = "删除任务记录。"
weight = 3
+++

删除不再查看的任务记录。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待删除的任务记录所在的命名空间。

1. 单击左导航栏中的 **计算** > **任务记录**，打开任务记录列表页面。

2. 单击待管理的任务记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。
	
	**或**：
	
	1. 单击待查看详情的 ***定时任务名称***，进入定时任务详情页。
	
	2. 单击 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

1. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。
